朋友住沙田

朋友住沙田，話管理處打上去叫佢地關窗，話十點有可能放催淚彈。
。
頂住啊大家

fact check？

乜管理處會咁好死

放催淚彈會通知咁好死

假新聞confirmed
Block三毛

假你老母

黑旗都出埋 仲三毛 痴撚線

係堅料嘅話
我代上面班朋友講聲sorry

沙田人拍門叫街坊落街幫手屌

真料

住好運，管理處打上黎通知

手足做好準備

唉屌 一齊行不篤灰不割席

放催淚彈都唔會通知管理處啦
警務處咩

唔好係自己屋企丟垃圾啊！

沙田唔洗錢入站 要走就快